三星S8+有咩手機殼推薦呀？

各位巴打推薦一下，拜託！

入集中討論區問啦

咁貴買部機返黎，又貼又殼咁，浪費哂部機

咪係，既然你決定買s8就係你嘅選擇，
on9設計唔使旨意用殻或貼

我淘寶咗

uag

香港xx區班呀叔跌爆moon

其實呢部機一定要case，呢隻mon設計咁貼近邊，一跌就爆內mon液晶體